王婆婆情況點

我阿媽問我，佢係電視睇到王婆婆比人拉左
而家係咪放番

幫推 81818181818

上次太古拉左之後，好似無見過

今日見唔見到佢

香港貞德唔係真係比人火刑掛

有無多D人見到佢
佢隻腳點啊

推!!

幫推

推